［慎入］原來印印都有大把人食蝙蝠同蛇呢啲野味，但點解人哋又冇事？

人哋嗰啲仲要大隻咁多

恆河水

佢哋天氣熱

支那大隻啲

咁撚大隻個啲係乜黎

P4 Lab !

cls 好嘔心
會唔會因為人地賣死既 鬼國咩都生勾勾係街市賣？
利申9估

蝙蝠俠

成個人咁款

我諗唔同種族會有些微基因差距吧
正等於佢地環境唔多衛生，恆河水照飲
都係咩事都冇
我地去到就水土不服
大家腸道既細菌群唔一樣
戴頭盔：非專業人士，純粹中六畢業程度分析廢事又俾人屌

好撚核突呀屌

馬來大狐蝠

人在做天在看

識飛既狗

飲恆河水大

因為來源根本唔係野味

點解咁撚大隻？

冠狀病毒係印度 跟返門第既話只係地底泥既LEVEL
人地飲屎水都未死

原來恒河水真係能治百病 唔係流

恆河水由細飲到大 一定百毒不侵

唔係食刺生吧

唔報出黎咪冇人知

呢隻好似係馬拉，全世界最大

恆河>>>>>>>>元素表

恒咩河水
印印指印尼

印度人久經訓練左好多代人

我同醫護一齊罷工
1.29抗疫三罷X黎明行動
每日消毒手機眼鏡

醫管局員工罷工陣線

係咁多人以為印度

印度=黑暗大陸 武漢肺炎=蟻。

你以為流㗎

好不安

天氣熱?

首先你要學識印尼同印度嘅分別

p4

嘩屌 食緊野
輕視左你句慎入

P4

所以咪開始懷疑係P4洩漏病毒

帛琉都有蝙蝠湯飲

爪哇火山燒毒

時辰未到啫！

因為人地熟食

原來印印係指印尼，真係唔好意思
我唔清楚啲簡稱或者俗稱

病毒係由飛禽(蝙蝠)傳去走獸(果子狸)再傳比人

飛禽感染走獸只在野味市場發生

睇圖都心寒

天氣太熱 啲病毒熱死曬#(o:2# plague inc. 傳播瘟疫都唔會喺熱帶度開始傳啦

Block左樓豬

Agger

後悔撳咗入嚟

正解

歐美已經有人懷疑係生化武器

支那政府會無啦啦屌人食野味?

因為人地冇最高級別實驗室研究生物武器

因為有事既唔係D動物
係個實驗室lor

講到你冇食過蛇羹咁

同樣笑咗

蝙蝠俠咁撚樣喎大佬

因為個病真正源頭係實驗室，蝙蝠只係載體

真心一問 圖中唔係印尼人咩定恆河連接印尼？

正解
唔好再spin 走

睇得多就可以免疫，習慣下啦

尾二個隻咩生物黎

所以隻病毒好大機會係實驗室洩漏出黎

搵印度人整解藥

屌仲大隻過人

飲恒河水死咗唔會中肺炎

自己養 同 野生既分別

印尼有啲外島 會有人養呢啲

利：岩岩聽個印尼姐姐講

人地P4 Lab冇出事

印印遲早嚟單勁嘅

Btw 更願意相信病毒係中國實驗室流出

印尼係劏好咗
中國係活生生喺度煉蠱

佢哋仲要習慣到好似你老母平時去街市買隻雞咁買隻蝙蝠返屋企煮嚟食

😅 標題已經寫住慎入

痴線
死神咁既樣都夠膽食

屌我終於知點解batman 會令人恐懼如果望出窗口見到人咁大隻倒吊都咪話唔恐怖

波台啲假膠嚟，唔洗理

蝙蝠真係好撚樣衰

可能因為果邊冇病毒實驗室

嗰度未有病毒實驗室吖嘛！

樓主下次唔該加＂慎入＂啦，屌！

百毒不侵

仲恐怖過飛曱甴

呢隻狗嚟㗎

因為人哋唔會生食

話唔定恆河水就係武漢肺炎解藥

真係唔知點解喎⋯ 不過印尼人係懶但蹌性唔害人，支那人就只要有錢乜撚都整得出

因為衛生同醫療差到有都唔知

飲開就係
你飲一啖就死得

屌 蝙蝠定狗黎 咁撚隻

PUSH

其實香港都有食蛇嘅習慣，所以到底係咩出事?

不是不報

蝠倒了

因為實驗室Ｐ４洩漏呀

屌你老母樓主你係咪弱智

因為無P4實驗室

人地無生化實驗室

巴打唔好打咁多J好喎

好撚恐怖呀屌
btw p4 lab先係源頭

不了一樣劣

人地個啲係當地人打獵，個條村既人可能已經習慣左隻病毒
但武漢個市場係集中哂全中國各地既野味，令唔多病毒增加接觸，加速變化

係人種同個p4 lab

飲屍水都笑騎騎，蝙蝠驚閪

認真:
爭個P4實驗室姐

愈煲大野味就愈唔似野味

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

佢哋科技樹未升到 P4 lab

batman

前兩個字咪打咗慎入 自動波消除

印尼

人地飲開屍水屎水 個免疫力同蝙蝠一樣

德古拉伯爵

恆河訓練太強

屌你人嚟？？？？

佢哋應該唔會保留太耐？
大陸集中 放幾日
本身無病發 都拖到病發
無病 變有病
再變種

印尼呀ching

噤撚大隻點飛，狗黎架下話

無錯

睇到都想嘔

P4實驗室生化病毒故意外洩先係主因

武漢P4生化實驗室

呢幅圖係台灣影架

印印係印尼下話

馬拉都有椰子燉蝙蝠

屌以為印度

印尼恒河水？

印度無呢D

古朗基

因為唔關野味事，係生化武器

恆河啊

答案在此

證明支那衛生做得差撚過印度
一次又一次喺到養病毒

我都成日食

人地處理過整熟哂先賣

點解個個講法唔同 到底咩產地

台灣黎架喎

洗唔洗置頂講明係印尼？

成隻寵物小精靈咁
俾佢咬一野即刻死

飲恆河水大 食香料咖哩大 成長環境咁‘好’ 百毒不侵啦

上面嗰隻倒吊成隻惡魔咁
泥門惡魔蝙蝠

支那玩毒病
唔關野味事

唔出奇
但兩印唔同

我呢d濕疹撚唔食返碗真係痕足成年

點會未聽過

痴撚線

屌你隻野未死 掛左係到瞓覺咋

兩個都係地獄鬼國

人地抵抗力好

其實係講緊印尼好多人誤以為係印度 恆河水都黎
陰謀論你可以話係中共放啲病毒既
或者係其實印尼啲蝙蝠冇咁毒 因為蝙蝠係群居動物所以會一傳好多個 互相傳染 而大陸嗰啲可能乜撚野病毒都有齊 起碼六十幾種 你話支豬食咗冇事都冇可能而且仲未搞清楚自然宿主
以上鳩噏

印印唔會走去加拿大偷病毒再去食野味

中東呼吸綜合症咩黎？
樓主小學畢業未

盲撚左

衣個時間仲推呢啲post？拉

印度人點樣咁嘅樣，印尼呀

佢地係咪好鍾意睇啲好慘嘅樣
點解隻隻都抹大個口

武漢P4實驗室生化病毒故意外洩先係主因

好撚恐怖呀屌

係支那 佢地食咩為生

估唔到有生之年可以見到蝙蝠俠最真實既一面

肌肉燒熟果陣收縮 所以一定張開口

食野味係ok
病毒之所以係中國野得勁
係因為
1.啲嘢生勾勾 仲有好多病毒係上面
2.唔同物種擺埋一齊 啲病毒病菌由一種動物去另一種度就好易變種
3.地方污糟 好日都唔清潔 啲病毒係水同空氣都會傳染

啱呀啲蝙蝠死咗都係咁唔知點食得落

黑翼

好撚恐佈 仲要識飛 痴撚線見到佢死硬

帶領左啲人炒車

確定係印度?

呢個po好多五毛賤畜spin去野味祝你地全家中武漢肺炎死清光

屌樓上有冇咁多盲毛印尼呀成班on9

我都係

姐係某政權玩生化野柒咗之後賴咗落啲人民到亂食野啦
係唔係應該要上鄰國啲社交網站推廣下

得第一幅係蝙蝠，其他係狗

哇屌咁撚肥美咁大隻
好撚癲

之前睇youtube佢地煮餸好多料

其實武漢都好似唔多人食野味？

恆河咖哩屋

側面印證病毒非自然出現

其實印個邊好撚多流感同病
你有冇了解下

邊個話佢死左?

巨型蝙蝠唔係得菲律賓先有咩?

一刀就斬落去

恆河屍水 可解毒！

好撚大隻 好彩唔吸血

聽講天氣問題都關事
沙士係夏天會減弱

連登標準答案：無知真係可怕

連登標準答案係你老母做雞

你又知唔吸血

證明武漢肺炎喺實驗室流出

支那人生食 人哋煮熟先食

好撚核突
屌

地獄生物

就咁睇
呢個個街市賣死左嘅
大陸賣生勾勾嘅

經已好撚唔同

應該有煮過

賓賓就菲律賓
印印就印尼
屌你係咪香港人黎

你唔好再講喇就嚟俾人屌

Ok u win
印尼真系有痕河
滿意未

1. 品種唔同
2. 印尼熱
3. 中國果隻根本係生化武器黎

[合法罷工 ， 助己助人]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

上網揾馬來大狐蝠同埋地球絶大多數嘅蝙蝠都唔吸血食水果多，同埋食蟲

「武漢肺炎來自P4實驗室」文章懶人包

好多貧窮國家無野食 咪乜撚都食囉 之後食開就習慣食呢d野

用恆河水煮 以毒攻毒 咁就解哂d 毒

根本係化武洩漏

我指GTA

P4 lab

最尾係咪狗

屌佢食唔緊要呀
唔好食到有病得唔得
起碼啲印印唔會食到陷球鏟

人哋冇實驗室

成班細路 以後請印印咪變請印度妹？

人哋食前有清內臟

最近真係眼界大開

We told you - Max safety lab, weaponized virus.

根本就係

想嘔

人地啲河變哂屎水 啲毒勁撚過你沙士

屌你老味cosplay黎咋嘛

因為個根源係生化武器，啲病毒強化過

係我唔啱 加咗慎入都仲要入嚟

因為只係蘇拉威西北部地方嘅人先食，爪哇島人幾乎唔食野味。

印尼條芝塔龍河連印度人都唔敢掂，污糟過恆河N倍

因為係支那製造嘅生化武器黎

病毒邊有分人種，9成係因為實驗室泄漏所以搞到全國死咁多人。

因為無支那做咁多陰質野

蝙蝠條野按比例黎計咁大既

長知識了 多謝提供資訊
btw如果佢有一日演化到肉食性/吸血就gg了

印尼好大，會乜都食嘅，係得蘇拉威西北部嘅人先會咁，爪哇島、蘇門答臘、加里曼丹、蘇拉威西中及南部都冇呢啲飲食文化。而且佢哋唔係見蝙蝠就入口，煮法亦有一定規格，真係咁食嘅人，喺印尼好少。

死唔去就乜抗體都有

我係港島病左, 你係九龍會唔會跟住病呀?

呢d圖就高清

em...只可以話喺你同我有生之年應該都唔會住，同埋佢其實都因過量捕獵而越黎越少

未確認生命體3號

飲恆河水就係Witcher 青草試煉嘅印度版

香港打工嗰班，九成來自爪哇島，冇蘇拉威西北部原住民。連文化都唔同，蘇北嗰啲多數信天主教，嗰樣好多似東亞人，祖先相傳來自兩個版本，一係蒙古，二係明朝華南。

痴撚線, 大到成隻狗咁

人地唔生食，去印尼旅遊出咗名海鮮d當地人會炸晒佢上比你

cls果隻咁撚大係真定假架

屌你唔好post相

一出門口 見到條撚樣 一定嚇死

吸血魔獸

所以愈黎愈覺得唔關野味事
實驗

岩 又唔見其他地區爆？

因為支那人興生食....

其實爆過嘅...
蝙蝠病毒染落人到

咁唔通伊波拉又係生化武器
歸根究底就係衛生差，冇防護意識
奶野機會自然高

推

因為根本唔關野味事

1)來源唔係野味
2)印度人唔會周圍去傳播病毒

同能係BSL-4 漏左病毒俾野生動物，經食物鏈去到野味市場，搞到人類大爆發

一向食開都無事，都應該係P4實驗室製造病毒

因為人地信神

好撚可愛

人地無實驗室

好撚噁心

同埋支那都唔係第一日食野味架啦，食左咁多年宜家先爆

Push

因為佢哋食野味係有食指定品種，唔係見蝙蝠就放落口。而中國人就唔同，背向天都食。

正解

受唔住果批應該死撚曬，剩低果d全部免疫

生果、花
和平大使唻

種族加成

免疫力 +100

時辰未到

原來印度人同印尼人咁難分？

個個恆河恆河咁講？？？

咁中國同印尼呢兩個國家都係未開化
文明國度係接受唔到咁變態既野

屌你老味睇圖都知,人哋印尼都整死晒先放出嚟支那人衛生水平第四世界

蝙蝠食極都有

印尼人唔害人,你真係搞笑
當年排華,活燒華人細路
幾憎支那都好,我地香港人暫時都仲係屬於華人
所以中國印尼呢兩個國家,都係人類毒瘤

呢隻應該叫果蝠 可以生到人咁大

即係話隻狗進化成蝙蝠?痴撚線

JM9

中國同印度世紀兩大毒瘤

連登有好多人唔識分

只係蘇拉威西北部嗰班萬鴉佬人先有呢種飲食文化，印尼好多其他島嶼嘅民族都接受唔到食蝙蝠食狗呢啲。

印尼萬鴉佬人食蝙蝠，只會食某啲品種，有好多品種都唔會食，唔同中國佬，乜都放入口。

老老實實 未出事只係好彩

圖中係蘇拉威西北部萬鴉佬市一帶嘅街市，有冇人工養我唔肯定，但佢哋唔係見品種都食，而且大部分用火烤，唔知有冇關係？

冇解，天要你支爆

人地出世開始就日日飲恆河水有加持

嚇壞了！你有看過這種奇景嗎？日前在網路上瘋傳一張巨型蝙蝠的照片，由於體積太龐大也引起網民熱議，讓不少網友直呼「太驚悚了」！

一名網友11日在臉書社團《無聊谷》上分享這張照片，畫面中驚見一隻巨型蝙蝠正倒掛在屋簷下，收起翅膀闔眼熟睡，模樣十分嚇人。

此文一出，不少網友逗趣地表示「叫工讀生下來」、「那麼熱叫牠不要穿那麼多」、「德古拉在睡覺」、「想也知道是阿嬤養的」、「等月圓就變成蝙蝠俠」，也有網友認為會不會是小笠原狐蝠（Bonin flying fox），或是瀕臨絕種的馬來大狐蝠（Large flying fox）。

而根據原PO表示，這可能是世界上最大的蝙蝠，鬃毛利齒狐蝠，牠分布在菲律賓薩蘭加尼省洞穴與雨林內，但因過度獵殺，現在瀕臨滅絕危機，牠展開翅膀可達1.7公尺，對人沒有攻擊性，但由於體型過大再加上身上有細菌，因此人們通常會避而遠之。

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
香港人與醫護同行

因為來源根本唔係野味
而係支那生化武器

天然出産病毒經過3到4跳之後重有咁強傳染力？
天然出産嘅病毒會唔發燒唔咳乜癥狀都無但仍具傳染能力？
天然病毒會經過天南地北(澳洲夏天)，咁大溫差仍然具傳染力？
點解無英美人員去直接採樣？伊波拉都有？

飲恆河水大⋯⋯

望真啲其實係角度問題，後面窗嗰個位其實離隻蝙蝠好遠，張相又zoom到好埋

人地由細訓練開

因為我呢個工人姐姐後生少少

佢話後生好少食呢啲野

淨係知有人專養黎食

可能因為係養唔係野生？

人地有降頭

cosplay

遠攻好D
隨時有伊波拉

Terrible 教育真係好重要

支那狗廢囉

其實張圖好核突

設計得好少少好唔好

其實真係應該係實驗室洩漏...

印尼恆河係邊？

其實有事的,GOOGLE下立百病毒,呢隻個毒性勁過SARS好多的.不過潛伏期短,所以傳染性低咁解.

好撚多小學雞放肺炎假個post

個個出黎鳩up

實驗室流出

看完很不安

其實睇塊鐵皮個"浪"位就知大約大細
應該就係同樓主堆圖差唔多大

你係華人咋
咪騎劫香港人

狗狗心諗：jm9

對眼屌好恐怖

望撚住你

明顯係P4 lab 整出黎

因為人地冇p4病毒實驗室囉

以我所知，爪哇人嘅飲食文化，都唔會食蝙蝠，成個印尼係得蘇拉威西北部先有咁嘅飲食文化，爪哇人會食蛇，但都唔係咁多人食，主流食物係米、牛、羊、菜、魚同雞，好多非當地居住嘅印尼民族都接受唔到呢啲特別嘅飲食文化。現時香港女傭九成都係來自爪哇島東部或西端嗰啲城市，可能好多爪哇人呢世都從未去過蘇拉威西島北部。

人造架！

好有畫面
但戴翻個罩先好打

屌我究竟睇左啲乜
右邊張圖依然好撚嘔心

根本就係人扮啦

點解可以咁大隻

恆河水能醫百病

會唔會主動襲擊人?

成把咬人縮骨遮咁

哇屌呢啲係人食架咩

真心問
點解非洲天氣熱都有伊波拉
蝙蝠都係佢宿主啊

Why you say that name

印尼專家

占米心

因為天要滅支那

P4泄漏
雖然有人覺得唔可信 但我覺係
中共愈睇愈似想賴曬落野味度

印印係講印庸
近年先有
但肯定唔係印度印度不嬲叫阿×

賓賓咪又係講菲傭先

証明個毒係實驗室出黎？

人地起碼唔係連毛食

邊個有話佢死

我地香港人可以唔認自己係中國人/漢人
但華人你一日未獨立成功,未刻意脫華,好難唔係
台灣人/馬拉人獨立左,咪一樣仲係華人

好大隻
蝙蝠日光日白走出黎訓覺？

大陸狗有救了 快啲衝去飲恆河水醫肺炎啦!

因為一邊係馴養，一邊係捉野生食？

問左姐姐 佢話佢地食個隻蝙蝠係食生果既 唔係亂食

人養同野生嘅都唔同啦

問題係個過程，
養殖，清潔，屠宰，煮熟，中間衛生做得唔好就會爆發呢啲疫症

因為印印冇病毒研究所？

野生重要有捕獵運送呢啲過程

熟唔熟已經係後話，你未開始整野味食已經染病

香港已經冇野生蛇

點解蝙蝠死一定開住個口既

宇志波巴

google完隻野真係大得好誇張

全支那好多地方食野味,點解武漢爆先

人地出黎賣除曬毛先擺出黎中國成隻掉去滾湯無處理高下立見啦

因為天要滅中共

開眼仲恐怖

Google一search Bushmeat勁嘔心

呢個係吸血殭屍

武漢嗰啲都係食生果架

好撚恐怖感覺會俾佢一巴打死

果蝠黎，去沙巴旅行見過一支身長過一米，我見果隻都係同圖一樣訓緊覺，導遊話打開對翼有成兩米長到！

屌⋯⋯蝙蝠個樣好恐怖

其實蛇嘅機會真係好細 佢地同人類唔同科
係蝙蝠大機啲 因為佢地都係哺乳類動物

但當然印印冇爆過中國爆兩次真係...

講左幾多次，食係好少會岀事
係嗰啲市集先有問題

好亂 即係印尼定印度？

隻狗有對翼

諗起龍騎

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真.雙普選

因為佢地冇P4實驗室

狗狗：愚蠢嘅人類

屌你老母，d蝙蝠死得好撚痛苦恐怖

不嬲喺非洲同東南亞有土著食，睇明珠台嘅節目見過

呢樣真，可能唔同種或者地域嘅人，經過幾百萬年，基因有D差異
加埋個市場唔同動物迫埋一齊，D病毒都變左種
至於個實驗室，真係得支那同美帝先知

人地唔會咁痴線生食掛
講左病毒係高溫低下生存唔到

係咪要始帶風向飲恆河水醫武肺？

全球絕大多數蝙蝠都係食生果

講漏咗，唔害「自己人」

手足睇睇啲人樣應該係印尼
額頭冇一點唔係印度

屌

伊斯蘭教，唔係唔可以食嘢味㗎咩?

印度教同 錫克教 都好似係

如果食野味會出事, 一早滅左全人類啦
以前D醫療防疲咁差

琴日睇個旅遊節目 去柬寮泰果堆 都係度諗緊依個問題
明明果度D人都食埋D奇怪野 eg. 蛇 老鼠 青蛙 蝙蝠
但唯獨中國會有大規模爆發
究竟係人問題 定今次完全唔關野味事

人地根本無p4 lab

支那黎未聽過

無知就google下啦

唔理佢係真心養殖定係野味，真係好核突

人地冇病毒實驗室

第一張隻野好大條撚